[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/193361074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/193433633", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/193223693", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953380/answer/193324426", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5468\u6770\u4f26\u7f51\u5427\u300d\u5b9a\u4ef7 10 ~ 300 \u5143/\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61939249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61939249/answer/193556636", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4f5b\u6559\u5f92\u5c31\u53ef\u4ee5\u7406\u89e3\u5728\u4ed6\u4eec\u9762\u524d\u5403\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/193351857", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821946/answer/193652004", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u4e0a\u66f4\u63a8\u5d07\u66f9\u64cd\u800c\u4e0d\u662f\u897f\u664b\u738b\u671d\u7684\u5960\u57fa\u4eba\u53f8\u9a6c\u61ff\uff1f\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u6bd4\u8f83\u66f9\u64cd\u548c\u53f8\u9a6c\u61ff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193323111", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61753235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61753235/answer/193566401", "content": "\n\u5982\u679c\u5fc5\u987b\u8981\u4ece\u56db\u5927\u540d\u8457\u4e2d\u53bb\u6389\u4e00\u672c\uff0c\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u8be5\u53bb\u6389\u54ea\u4e00\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/193419117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22447908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22447908/answer/193378524", "content": "\n\u767e\u5ea6\u548c Google \u7684\u641c\u7d22\u6280\u672f\u662f\u4e00\u4e2a\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896184/answer/193566647", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300e\u6211\u53ea\u6709\u4e03\u5757\u94b1\u300f\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193623865", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/186501138", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28666857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28666857/answer/193286986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u4e8b\u60c5\u4f1a\u300c\u4e00\u7ba1\u5c31\u6b7b\uff0c\u4e00\u653e\u5c31\u4e71\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/193562207", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/188757721", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28666857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28666857/answer/193405841", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u4e8b\u60c5\u4f1a\u300c\u4e00\u7ba1\u5c31\u6b7b\uff0c\u4e00\u653e\u5c31\u4e71\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953380/answer/192945195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5468\u6770\u4f26\u7f51\u5427\u300d\u5b9a\u4ef7 10 ~ 300 \u5143/\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/193653033", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/193452381", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/193008245", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/191921764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/192963215", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896184/answer/193416381", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300e\u6211\u53ea\u6709\u4e03\u5757\u94b1\u300f\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193657770", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22059592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22059592/answer/193661602", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5728\u914d\u578b\u6210\u529f\u540e\u53c8\u62d2\u7edd\u6350\u732e\u9aa8\u9ad3\u6216\u9020\u8840\u5e72\u7ec6\u80de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61072394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61072394/answer/192143403", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u8003\u4e2d\u5982\u4f55\u4f5c\u5f0a\u6216\u60f3\u4f5c\u5f0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61919178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61919178/answer/193374365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u51fd\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/191884194", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u5c31\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61941925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61941925/answer/193198458", "content": "\n\u822a\u5929\u3001\u822a\u7a7a\u7cfb\u7edf\u7684\u79d1\u7814\u9662\u6240\u5f85\u9047\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193153379", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61662623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61662623/answer/193323591", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u5916\u4ea4\u90e8\u56de\u5e94\u9521\u91d1\u6bb5\u8fb9\u754c\u65e0\u5f02\u8bae\uff0c \u5370\u5ea6\u5e94\u7acb\u5373\u64a4\u56de\u8d8a\u754c\u90e8\u961f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37373471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37373471/answer/193626324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u5973\u6027\u6ca1\u6709\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29848086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29848086/answer/193595255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u5176\u5b9e\u4f3c\u662f\u800c\u975e\u7684\u5386\u53f2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32072173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32072173/answer/193404680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 90 \u540e\u90fd\u5728\u75af\u72c2\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61954815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61954815/answer/193369193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u540d\u53f0\u6e7e\u65c5\u5e97\u4ece\u4e1a\u8005\u58f0\u79f0\u7ed9\u9646\u5ba2\u5403\u201c\u7cbe\u6db2\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/193471165", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61836940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61836940/answer/193444122", "content": "\n\u5973\u6027\u62e9\u5076\u7b56\u7565\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60754387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60754387/answer/192403227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4f1a\u8fd9\u4e48\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/192724935", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/193342679", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/193399009", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u5c31\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60090426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60090426/answer/193319619", "content": "\n\u505a\u809b\u95e8\u6307\u68c0\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61980917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61980917/answer/193491961", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u590f\u5b63\u8f6c\u4f1a\u671f\u675c\u5170\u7279\u964d\u85aa\u7eed\u7ea6\uff0c\u7559\u5b88\u52c7\u58eb\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/189429199", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35912488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35912488/answer/193382832", "content": "\n\u88ab\u4eba\u4e0d\u505c\u5730\u62c6\u53f0\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61948939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61948939/answer/193459105", "content": "\n\u5982\u679c\u5acc\u72af\u62d2\u4e0d\u4ea4\u4ee3\u7ae0\u83b9\u9896\u4e0b\u843d\uff0cFBI \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/193141205", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192582271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/193581600", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u5c31\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193579457", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23122225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23122225/answer/193437062", "content": "\n\u5434\u601d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300a\u94a2\u94c1\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\u300b\u4e2d\u7684\u4fdd\u5c14\u662f\u504f\u72ed\u548c\u81ea\u8d1f\u7684\uff0c\u8fd9\u672c\u4e66\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u6bdb\u75c5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/192967974", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/192773193", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61948939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61948939/answer/193433653", "content": "\n\u5982\u679c\u5acc\u72af\u62d2\u4e0d\u4ea4\u4ee3\u7ae0\u83b9\u9896\u4e0b\u843d\uff0cFBI \u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61072394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61072394/answer/192729844", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u8003\u4e2d\u5982\u4f55\u4f5c\u5f0a\u6216\u60f3\u4f5c\u5f0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193296484", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37186367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37186367/answer/146683378", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u4eba\u8109\u5f88\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/193590219", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921525/answer/192822800", "content": "\n\u4f60\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u6700\u8d5a\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921525/answer/193296343", "content": "\n\u4f60\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u6700\u8d5a\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963105/answer/193142467", "content": "\n\u6c89\u4e0d\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61938342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61938342/answer/193524019", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4eba\u53ef\u4ee5\u8ddf\u795e\u7075\u540c\u540d\u5417\uff1f\u6bd4\u5982\u5b8b\u4ee3\u5978\u81e3\u6768\u622c\uff0c\u53ef\u4ee5\u8ddf\u4e8c\u90ce\u795e\u540c\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24181268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24181268/answer/193063636", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u7559\u957f\u5934\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/193413951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192472604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61981287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61981287/answer/193330103", "content": "\n\u82f1\u6fb3\u52a0\u201c\u6392\u961f\u65f6\u95f4\u8fc7\u957f\u201d\u7684\u533b\u7597\u4f53\u7cfb\u8ba9\u60a3\u8005\u9519\u8fc7\u6700\u4f73\u6cbb\u7597\u65f6\u673a\u751a\u81f3\u75c5\u60c5\u6076\u5316\uff0c\u5404\u56fd\u6c11\u4f17\u6ca1\u610f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61822856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61822856/answer/193635287", "content": "\n\u7528200\u5b57\u5199\u51fa\u6781\u5177\u53cd\u8f6c\u6548\u679c\u7684\u4e1c\u65b9\u7384\u5e7b\u7c7b\u578b\u5fae\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193474064", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921587/answer/193433360", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u626c\u5dde\u526f\u5e02\u957f\u5192\u96e8\u524d\u5f80\u533b\u9662\u770b\u671b21\u5c81\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u4ea7\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62018470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62018470/answer/193730483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef77\u67084\u65e5\u7684winter\u56de\u5e94\u7684\u8fd9\u6b21\u7ea6\u67b6\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20594866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20594866/answer/193690890", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/193194045", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/193464852", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49710515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49710515/answer/193283101", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u90e8\u5206\u5730\u533a\u90e8\u5206\u4e2d\u8001\u5e74\u4eba\u8df3\u7684\u5c2c\u821e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30471154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30471154/answer/48402115", "content": "\n\u65e2\u7136\u989c\u503c\u5982\u6b64\u91cd\u8981\uff0c\u4e3a\u4f55\u4eba\u4eec\u5bf9\u6574\u5bb9\u62b1\u6709\u62b5\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/193402174", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/193611062", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/192762547", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60827880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60827880/answer/193085828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u50bb\uff0c\u5176\u5b9e\u4e0d\u50bb\uff0c\u8fd8\u5f88\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61935717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61935717/answer/193280470", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u6df1\u591c\u51fa\u95e8\u64b8\u4e32\u300b\u7684\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27460492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27460492/answer/193555520", "content": "\n\u776b\u6bdb\u5f88\u957f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61964941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61964941/answer/193680433", "content": "\n\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff0c\u533f\u540d\u7684\u7528\u6237\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u8bf4\u662f\u4f53\u5236\u95ee\u9898\uff0c\u5b9e\u540d\u7528\u6237\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u8bf4\u662f\u6280\u672f\u95ee\u9898\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188915660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61792532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61792532/answer/193545161", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u7b2c\u4e00\u6b65\u662f\u770b\u8138\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970370/answer/193339697", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u623f\u88ab\u642d\u8baa\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61872808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61872808/answer/193214767", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u672c\u8eab\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/193825067", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u5c31\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61072394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61072394/answer/192483099", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u8003\u4e2d\u5982\u4f55\u4f5c\u5f0a\u6216\u60f3\u4f5c\u5f0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963910/answer/193353068", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u751f\u7406\u671f\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u597d\uff1f\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u548c\u767d\u7cd6\u6c34\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u8d28\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193206290", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40627159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40627159/answer/193317518", "content": "\n\u65c5\u884c\u80fd\u5426\u51c0\u5316\u5fc3\u7075\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/96291737", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61810765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61810765/answer/193535290", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u7ed9\u5b69\u5b50\u63d0\u4f9b\u597d\u7684\u6761\u4ef6\u5c31\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61945530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61945530/answer/193388607", "content": "\n\u5973\u53cb\u53d8\u5f97\u7626\u4e14\u6f02\u4eae\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193162917", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61852017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61852017/answer/192704236", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u9006\u65f6\u8425\u6551\u300b\u5728\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u53ea\u67094.6\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61022374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61022374/answer/187759241", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 9 \u65e5\u53d1\u751f\u7684\u5317\u5927\u8d74\u7f8e\u4ea4\u6d41\u7855\u58eb\u7ae0\u83b9\u9896\u5973\u58eb\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28592525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28592525/answer/193231298", "content": "\n\u79bb\u5f02\u5973 33 \u5e262\u513f\u5b50 \u518d\u5a5a\u51e0\u7387\u4e3a0\u4e48\uff1f\n"}]